支那兩會就黎過23條, 有無連登user打算換過全新匿名account

拉哂香港人囉

班勇武抗爭既學生死都唔撚怕
連登仔竟然比班學生更早PLAN定做東亞病夫

一比較之下, 高下立見

fb ig 兩登都要del

咁發夢前戴多件衫, 完事後換衫除裝
算唔算都係PLAN做東亞病夫?
勇武唔怕死 就要大搖大擺full gear 坐車離場?
on9仔講野都無logic

李家超認為，是議員出賣良心，指尹兆堅可以就本身情況向警隊投訴，認為理直氣壯者就應該投訴，亦歡迎任何人以真實身分報警。

冇

已拉

【今日舉報推介 #1】想大家幫手report「暴徒廢青資料庫」

⚠️傳送門：

嗰個group超過2,000人，每日有80個post。

簡單啲嚟講，每日至少有80位同路人被曝光或抹黑。

Report係咪有用？

藍絲谷主畀哂貼士 (見留言)：「舊群组俾曱甴檢舉到關閉了。」

真係會被檢舉到收皮架。😃

希望谷友多多支持參與，幫幫手report。謝謝。🙏🏾

#反送中 #藍絲 #舉報 #今日舉報推介 #手足 #抗爭者 #同路人